［做你的樹窿］入黎放低心事同吹水 383

善意打破零回覆

好人會早死

你係好人唔好拖累我

終於有人話我係好人

老雞

mk post

我會搵埋你 放心

Thanks mk

有冇人唔係毒撚但係又唔夠mk？

我唔知 我係毒撚所以幫你唔到

塵bot

假

邊到假

堡主咁得閒 唔使食肉增肥？

好悶

繼續打你

Home office

嬲

Me toooooo

幾時請我去城堡

悶到可以24小時online

唔好嬲 嬲咗就小氣了

做bot

我係

Hi 我係 bot

變雲伯

笑足24小時既bot

阿伯都恰

搵佢

我勁

你地有冇

咩

搵唔到有咩勁

暫停開放喎大佬

。。。。有冇佢

威

唔使瞓覺?

識恰阿伯

訓唔到

講左幾年都未請

未食雞

你哋兩個人冇違反限聚令ok

你驚行雷閃電？

唔想食 亦都冇

做咩日日唔想食野

你係咩
你大定雲大

唔驚

🌩🌩🌩🌩🌩

唔想

原來有呢個

唔怪之得你唔驚雲發嬲

咁樣唔健康㗎食碗粥都要

打少啲丁

🌊🚹🐔
🖐🦁🐔
👄💧🐔
💥🐔

講咗咁多年都未有錢自己去

知驚未

唔想淨係對住佢

我居然睇得明

窮撚

未

我都唔想

用哂黎食女

叻左

食晒你啲雞

食女要用錢？

🙄

去吧！乖～

雲爺有神快拜

食埋你啲青瓜

✋🏻大🐥🏐

堡主

食～
我食其他

join

可唔可以教我點樣唔洗錢食女

有咩係鍾意食？

首先條女要有錢過你

一啖咬落去

我食麻醬粉皮

你食雞 青瓜

大把

差唔多所有女都符合呢個條件

口水汁 皮蛋

Mean

我講自己

使唔使加啲鹽

屌

要加啲糖糖

正

咬左先加 痛撚死佢

會唔覺意食晒成碟

真

你都覺得？

勁

假架啲奶

🤤🤤🤤

叻雲

係

好辣好辣

痛到暈左就可以

夏日熱辣辣好辣好辣

爽 呻下鼻涕

靜

？

扮咩

佢話佢住喺海上面巴士可以到

之前又話城堡我真係未見過城堡係海上面

應該係新界西北嗰啲別墅靠近海邊或者湖邊

應該係精神分裂

笑撚死

大家點樣定義咩係好兄弟？

又或者佢自己唔想分享咁多

樓主=吹水post之王

入同一格

測試下甩 p未

居然

你自己都識煮

回來了

無人

恭喜你融入了

唔係新會員.

可能係食飯時間

牙靜

冇人呢

新人留名

新人留名+2

今日咁靜

哇

新人留名x3

你冇睇過咩？

有

人？

嚇走曬

你早啲瞓啦

真係

駁唔到

不了，今晚睇咗一個chapter先

好想同牙靜玩案件重演
miss pun ---- 牙靜
白卡仔. ---- 我
塵. ---- cam man
email. ---- 求其

今晚幾靜🤗🤗🤗

1至100

做乜鳩

你係咪即係串牙靜肥

101

miss pun 刀肥？

啲相梗係假

有咩做

你去搵佢同你玩多次

等緊個頭乾

無得出街連頭都唔想洗

冇出過街唔洗又冇咩所謂嘅

想揾你玩

同我玩1至100

好靜

因為呢個係mk post所以吸引啲mk仔入嚟但係連登多毒撚所以冇人入嚟

我咪就係入嚟嘅毒撚

佢話案件重演即係已經同你玩過一次？

你係毒撚秒回協會主席？

係，你見佢用菜刀幾熟手

路人

明明當初貪玩

????

你mk主席

MK

忘記佢啦

咁似我

頂 連登po

你喺因為太煩膠

我都想有人陪我煩膠

乜po

明明當初貪玩 怎麼想博命

我冇睇以為你講緊你自己

潛

都唔叫你早啲瞓啦

唔使作賤自己大把好選擇

係呀 我而家唔記得佢叫咩名

痴撚線你好勁小弟甘拜下風

識左好多人 記得啲內容但已經唔知邊個係邊個

好正

禾系mk

你邊忽係

巧Mk喎梨

@🍑

你係最型最mk嗰個

好假

你都可以批走啲皮

你都唔會除曬衫瞓覺？

好彩唔係裸睡

有啲咩方法可以令你主動啲同大膽啲？有啲人會選擇飲酒深呼吸或者係做運動

因為容易冷親就算夏天都係咁我有friend試過

啲人話醉咗會亂講嘢咪得係大膽啲

阿媽都係緊張你啫，不過我屋企就冇所謂出街就唔好

我都唔知我哋飲過酒 但係傻笑同你講嘢唔係一定可以透過話你醉咗當係藉口就可以放過你嘅，幾時都要小心啲講嘢，衡量下自己係咪可以透過飲醉壯膽去講重要嘢例如係表白

飲酒嗰啲都話自己冇醉㗎咪又係咁「清醒」
沖涼先陣間再講

有冇人嘅女朋友講嘢係比較冷淡啲、講嘢對你似朋友mode 咁

即係佢當你朋友咁樣看待？

咁又話要大膽啲嘅

感覺似，佢唔會點講sweet 嘢，或者對你嘅sweet 冇乜反應

怕怕醜醜唔表現出嚟？

可能啦 都知佢講過唔識表達呢啲sweet 嘢

可能佢習慣咗啫

咁你大膽啲加油呀

唔多似，可能係因為wtsapp ,唔知對面語氣, 你會覺得佢回得理性

可能啦，都知道冇sweer 嘢唔代表啲乜，無謂諗太多，雖然自己都會想要

理性咁咪好囉

其實有啲就係鍾意你咁樣cool嘅性格，有時太熱情可能佢哋會覺得嗰個人太花fit太求其，有返啲距離感覺咁佢哋會覺得個人好似睇落係專業啲同埋高級啲

其實除咗開個post講低自己興趣平時鍾意做咩同埋咩性格然後再加個tg/ig之外，我真係諗唔到點樣可以喺短時間之內識到好多朋友

如果佢知道你想要嘅嘢佢有夾硬整一啲出嚟
萬一衰咗或者太夾硬咁咪好肉酸好核突可能佢寧願唔做，喺其他方面補祝令到你覺得開心
你都唔想佢突然間整一句「你係全世界最靚仔嘅男人」但明明佢平時唔講sweet嘢咁你咪覺得尷尬囉

我以為你話想要好多好多係因為你未有添
餃姐好好人的要對佢好好呀

點解？可能我份人好感性，點都會想另一半氹下嘅

佢都有講過，例如我話love you, 佢又講返句love you, 好似好怪，love you 唔使講都知啦，唔使樣樣宣之於口

😁😁😁😁

😖😖😖😖

你好記仇

我都係咁，我同另一半講話「thank you I love you」
我覺得就算點都好得閒講下呢啲公廁說話都唔嫌多嘅，但係跟住佢回應我「廢話」
我都唔知點應佢了

你知唔知佢一開始有三個
我仲以為佢嬲啲咩

下次請你食返 black chocolate

咁我女朋友又未去到咁串
不過佢有時都會無視我嘅sweet 嘢

唔係呀，因為睇得多啲facebook啲人話女仔嬲嗰陣會打笑臉 emoji
所以自動代入咗，我知唔係

好睇嗎？

其實都知嘅，我話約佢出去，佢都話睇下點先，只係唔想咁直接令你唔開心，所以先話好似朋友mode 咁

睇咗多_ _ _ 夢未？

可能有其他原因例如武肺嘅關係先暫時唔想出去，如果佢要約你嘅話態度一定唔係咁，唔會好似朋友咁樣囉，講嘢都會close啲

終於講人話

我都覺得冇咩問題呀，當然如果可以直接拎成就最好，冇都冇乜所謂嘅我又唔會逼人嗰啲
佢唔直接鬧我話覺得呢個行為(例如請求佢傾電話 )討厭我ok㗎
有嘅話就睇下有咩要自我檢討

#163

呢個亦都係你咁討人歡心嘅原因

我都好耐冇見過佢，主要係武肺嘅關係
不過我覺得生日同紀念日就算點都應該出一出嚟嘅，做足防護措施ok，所以你必須要同佢講話紀念日係難得一年得一次，所以唔好錯過呢個機會

入tg gp download sticker 我有成套

都有啲關嘅，不過佢上星期自己出咗去我諗佢最近冇抖過想自己行開行下獨處下，我ok 嘅。
其實有少少驚佢話：你同屋企人慶祝啦 不過我都唔敢約佢，差唔多到先再問

感激

CS

薯

悶

點解我會鍾意咗你，而又冇勇氣同你講

😊

我明

😊😊

今朝藍色而家紅色
周小姐 嚇親我喎

點解會響

有咩聲

係 有啲嘢就係變得咁快

好黃

佢口才好得

手足嚟㗎

會知道？

我講事實啫唔好聽笑笑亂講

食屎狗好鍾意周圍同人講㗎嘛咁咪知囉

100

有人 comment

好勁好勁

因為你唔記得咗close notification

而家開放畀大家入嚟

好似叮噹嘅水聲

冇records

😊😊😊

叮噹流水？
射爆嗰個係小夫喎你會唔會搞錯咗

又話我亂講

我要入嚟啦

好喇你最叻

正負皮 人地知唔知

講咗未知

冇閂過 now is silent mode

not fun.

我唔戴高帽 唔要

唔講唔知

好幸福

Deedee

靜了 我訓

你都響

份工做得唔開心，現在應該走嘛？

咁你想我點形容你？

晚安點解細字

但係而家都好難搵個新㗎喎

張圖黃啲定mtr前線底褲黃啲

唔怪之得你求勇敢啲啦
其實你只要有準備到嘢嘅話畀啲自信自己講咗你準備嘅嘢出嚟，如果人哋問你嘅話你就如實咁樣答佢，井井有條應該冇乜問題，未準備嘅就用啲好聽啲嘅詞語同佢講「我哋陣間緊研究有消息嘅話會立即答覆」咁就ok啦

你黃d

Mtr邊度
今日大圍完全唔理人

yc shut up

今晚經過 封咗出口查緊 有車cam影到車no.

我以為你見到事發經過

不需的

大字更好？

仲諗住讚下你添

不必了

早抖

明天開心笑

你唔係日日都笑㗎咩？

夠大

wfc 睇牙靜IG好過

支持

要更充實

Cls
雖然我都知好睇

你喜大

ig係？

幾時學識踩單車？

ig 咪instagram

往事只能一笑而過

名呀

好啦唔笑你

要講嘢

Leolee05052

你笑了 你提起了

熄咗

我從來都冇笑過你

人地聽你吹水

誰？

即係你要畀啲break人哋去ask個question

你喜好

真係好正🤤🤤🤤好彩佢唔喺度，100%當我痴漢

你平時喊？

佢應該會爬文

難得人地聽你講

佢唔會

我估佢啲同事平時都有聽佢講嘢唔係咁衰嘅

有咩睇

相，正到cls

難得做皇帝

有啲好靚嘅日落相

你女仔！！？？？

咩相呢

工程女由讀書到做嘢=無敵

佢啲相

佢好似完全唔知不過我覺得唔緊要嘅女仔都可以好似男仔咁好用咁大聲講嘢站出來

居然 你成功嚇到我

thanks

有咩問題 隨時男仔仲驚過你

有咩係嚇唔到你㗎？

u are welcome人又高，聲又甜，仲要靚女。人生已贏一半！

真 我以前都係畀女仔恰嗰啲

咁你企喺公司立場都要惡啲先得

on9, 對面cfu幫你做埋。你degree人工打底20k up

架 生動語氣

嗯

加上屋企rich, 人生贏多大半

狙我

雲妹

唔想有過多期望

你見過麈ching嗎？

痴漢講完未？

咁都okla

日日mon住你

梗係未啦on9

即係你寧願預測自己冇人搵當有人真係搵你嗰陣你就好開心都唔想預測自己會有人搵結果冇人搵？

笑笑

期望緊邊個搵你？

我諗係後者

佢會加你人工咪好囉

有何評價

有人覆我已經好開心
多謝你地

突變心心眼

幾多？你hd定degree grad?女工程師無奶油咁低

上水咪見到你講

wow今次又中意who?

男人有咩好

明白的盡量開心啦

我想做女人

ohhhhh 本來訓緊

因為掛住你

佢應該想撮合我哋兩個見面好似係

濕了

u duck5duck

？？？

點解啲字要咁細隻

你冇鍾意過人你唔知㗎喇

我喜歡

即係你做得嘢

4毒撚，佢見到我成個wwe super star驚我

原來係咁

wwe super star？？？

咁串

無20刀18k

旁人的事勿加以插嘴

做過男人先知男人有咩好

切

？？？on9

咩黎

我都見你話要瞓覺但係唔捨得呢度

我牛一要食美心

唔緊要啦跌到去個位數字先考慮

對號入座？

咁即係你做得嘢咁你就會有你應得嘅

係 覆緊人

屎就有得你食

wfc 我地繼續傾牙靜

你啲屎？

佢未做過

比人望住會有壓力係真

On9

自動貓係幾難

你就on9

只有你 冇我地

陪我ok?

咁你想點？使唔使爆你啲真嘢

有咩驚？

收手！！

來

你係咪食先

想知

佢見到我成個牧紳一啲王者霸氣

咪聽佢亂噏

你洩氣？

收皮啦

聽下 滿足下佢

好

行動更實際

你未答我問題

你都傻，點可以喺女神面前放屁

唔食唔知屎好食

咁你仲講

點知邊個正評負評

啲氣梗係忍住

潮流

快啲黎

梗係唔知

我咪講咗係人哋講

死都唔放 好臭

原諒我p

佢嗰日呀

即係冇records

你已經唔係p

放左

永遠p

眼訓 明天再探討

支持你食屎

結果佢醒咗

條囡死都要同個ex打proclub
明知我會唔開心
意味住咩

proclub係乜？

打pornhub

團團

有bf bye

細字人去咗瞓覺

佢係咪想打polo Club？

意味著其實佢唔尊重你或者覺得朋友重要啲

團

蟹蟹

好似game黎

Me can bye

have bf dllm ah

職業俱樂部？

無 佢已經失蹤了 所以單身狗

你不用那麼傷心，早晚你會找到一個喜歡你的人

唔想搵 有說有 無就無
男朋友又唔係必需品

女神呢？

心態正確

著咁多會熱死

wor chao

諗起都覺得尷尬

你冇聽過係因為太緊張所以先畫得漫…

面紅都好正常如果唔係人哋以為你好熱

又真係冇喎

沖涼先 chat later
希望有人

See u

ot慢慢練

要自費？

自動貓你唔係玩咗好耐咩？

你youtube search下有冇教學好過啦

重來冇專重我
重要一腳兩船我

乜繪圖？autocad wor? 你玩adobe AI?

哼咩

工多藝熟
急唔嚟

我都學整.ico picture

你去咗UX design?

[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 67

原來你都有開

你話你有啲難溝 ok我block你

轉介me la

題外話呢個公仔係我兩年前用ai畫

See me

但是我覺得你很正常！

周小姐做乜仲唔瞓？

Now sleep

Ok see u

No 一個係整filter既ig名
一個係畫呢幅圖既人樣

123

巧叻

]

點解你仲係咁夜瞓

Sorry呢排都係咁

Good night

咁又唔洗SORRY嘅⋯⋯

唔後悔 但眼訓

定進修下好？

你幾時都咁眼瞓㗎喇

。。。。。

Silent ok？

真係有緣

👀

笑！

喊！

而家喊唔出

nope

食wasabi

Bot

靜好冇？

really!?

你係

收工未

辛苦你

係咪已經嫁咗比份工

食雞未？

應該係有皇親國戚或者最近好難喺出面搵第二份所以幫忙喺同一份做長啲時間諗住加啲人工

呢度講嘅食雞係真係食雞(晚餐)唔係嗰隻手機game

咁早走都唔係你錯嘅，只不過其他人睇如果你早過其他兩個新人走㗎可能你蝕底咗啫(即係急功近利嘅上司只係佢見到/比較大家邊個做得多嘢)

你把聲真係好好聽

我諗正面啲睇佢都算係一種鼓勵嚟嘅
冇其他解讀啩

唔使諗咁多喎佢有讚你即係ok
雖然有啲人會覺得佢讚你啲樣都唔直接讚你喺個project上面具體做得好嘅地方，好似似乎係敷衍下，又或者見你係新人所以先夾硬搵地方讚
但係企到出嚟把聲都好重要，表現到個人有自信同埋有準備聲如洪鐘咁樣就最好，keep going呀 btw而家出面好撚大雨

對唔住

好啦

你有冇買先？

點解而家想食但係唔食？
我以為你想食但係冇叫你咁大雨唔好落去買

咁就健康啲唔好食住啦

剛巧

係超級大雨

我知你嗰邊都好大雨呀

！？？？？ 啱啱先好返膝頭哥又撞瘀咗

我頭先提醒你唔好落街買媽咪麵就係咁解

[member]炒辣子雞#[#xm/member]

敷藥膏貼膠布敷冰再唔係就睇跌打同中醫

笑

笑笑笑笑乜

笑埋你

@笑 @埋 @我

唉

不會再夢裡浮現你的臉

其實伴侶係咪唔一定要咩都講比對方知？大家都有自己嘅私隱？如果真係好奇，但對方唔肯講，你哋會唔會多心或者唔開心？定係我求知欲太強？

屌你老母 又係發夢見過情節

佢乜都唔會同你講㗎仲要扮無知死心啦

唔好意思剛剛經歷完

點解我同你嘅情況咁似

其實都慶幸停止咗嘅，有啲複雜，既然你喺度我就同你講
其實本身都好少會咁似嘢除咗自己，除外唔會經歷之外，亦因為大家負能量都搞到我都費事講自己啲嘢，不過既然而家有機會經歷有經歷咗咁就講下
我話停止咗係因為佢疑似去咗瞓覺
不過我之前發夢都有類似嘅經歷就係想連登有個會員會講自己大隻用藍色emoji跟住whatsapp就會鬧交，所以我頭先先話點解發夢嘅經歷喺現實之中出現，不過好彩佢去咗瞓覺如果唔係繼續落句都唔知點算

其實本身都好少會咁樣講自己嘢
打錯咗好多字

即係你諗多咗？

其實真係 最basic想佢將我放喺優先

我都係，咁我女朋友訓著前都會同我講，除非佢突然勁夜唔覆機，我就知佢應該恰著咗，唔知你女朋友係咪唔講訓覺嗰啲嚟

佢係男朋友…
不過我相信男仔同女仔嘅性格都應該差唔多，對住另一半都係比較緊張同埋怕醜冇咁大擔
其實佢有時都會講晚安，因為之前講好咗會講早晨晚安，但係我自己都唔係每日會記得，所以都冇怪佢亦唔係重點
如果你女朋友勁嘢都唔覆機嘅話，最壞嘅就梗係佢嬲咗你或者唔想理你
多數係咁啲無聊嘅心計，例如唔想即刻覆費事變咗好似習慣秒回搞到自己好大壓力
另外最常見就係瞓咗或者沖涼

原來你係絲
以為會有巴打同我情況一樣

其實都學習緊唔好搵對方咁多，而對方都愈來愈擺出姿態係，我有我嘅生活，伴侶唔會係第一位，甚至朋友比情人更高位置。當然我都仲感覺到佢當我係男朋友，有啲嘢佢都只會同我講，但係已經唔會好似拍拖頭三個月咁咁痴身、咁上心

會有呀我係巴打

咁你頭先話佢係男朋友，以為你講自己係絲

應該咁講唔係學習緊唔好搵咁多對方，而係你要知道時機問題
搵多啲對方即係掛住佢著緊佢本質上係冇問題但係要睇時間， 有時如果對方已經有嘢煩緊嘅話你就唔好再煩佢，如果嗰個時候你有煩惱要佢幫手嘅話咁就得兩個做法，一即係你兩個都有嘢煩緊但係最好自己解決，廢時搵對方影響對方
即係做大家都攤出嚟話自己都有嘢煩緊一齊共同幫手解決
但係前提係你哋情緒要控制得好好，小心唔好令到兩個人容易鬧交

我明了有誤解呀
一開始唔講係有諗過2個原因，驚住會抗拒或者先入為主
或者有時男仔同女仔喺性格同埋處事態度上面真係有唔同所以我攞自己嘅例子加入去你嘅處境嗰度都唔係好適合，就算我哋經歷嘅嘢好似好相似
所以我就喺女性嘅角度睇成件事再站喺男性嘅角度睇
你費事你一開始知道咗就覺得我嘅意見可能有啲問題或者點

所以我都唔知點，愈來愈覺得我係女仔，佢係男仔，我對段關係好似我仲緊張過佢，sweet 嘢佢唔講、見面又唔太想見咁，得我一個想見，而佢就愈嚟愈理性

又唔一定女仔先係最著緊一段關係嘅有時都見過有男仔太過著緊反而女仔會覺得太痴身好討厭，所以攞到個平衡點好重要亦都係最困難
不過我都係嗰句唔識講唔好夾硬嚟費事尷尬

我就係之前太著緊，女朋友覺得好大壓力同辛苦，例如呷醋方面佢覺得好辛苦，佢本身都多異性朋友，佢自己覺得同異性朋友相處係冇問題，我自己又容易呷醋，佢自然討厭我咁諗，好似連佢正常社交都干涉

首先，點樣理解「同異性朋友相處冇問題」？
可能佢覺得同異性朋友相處都只不過係普通社交圈子一面應有嘅一環，至少佢覺得自己定力夠自己會足夠嘅信心可以做到異性朋友之間相處但只係純友誼，反而如果你太過緊張或者加以製止就變咗好似你係有問題嗰個
定係還是佢覺得同異性朋友相處即係喺呢度講緊同另一半性別一樣嘅其他朋友， 唔會有時因為太過則重於佢哋，所以變咗好似冷待咗而家嘅另一半又或者有少少唔尊重佢哋咁樣，其實只要佢分配好時間就應該冇問題，最緊要係唔好日久生情節外生枝
其次，最正常嘅大台情節「我都只係同朋友出去食飯啫」
然後佢心入面會諗點會係搭兩個，然後都算你好明顯係想佢花多啲心機同時間喺你身上面，佢都會覺得你諗多咗，咁你諗多幾日諗多幾個月佢自然會覺得煩，點解好似你講極都唔聽咁， 要你一時三刻改變心態好難嘅，但係我覺得只要令到佢開心你應該嘗試下

不過唔好怪我咯打五十大板如果佢約得其他異性朋友太多但係好少理你嘅話你係要出聲同佢講㗎

跟住佢就會問你一句：咁你想我煩你定係畀自由你呀？

前者同後者都各佔一半啦
佢有講過呢個世界唔係男就係女，同異性相處同溝通好基本嘅事，唔需要呷醋同敏感

而我有時敏感嘅原因係，佢經常都會同異性keep msg，都試過一陣行街時都會照覆人哋，有次因為大定去郊外玩，佢見個天靚，佢影咗張相sd 咗比佢嘅男上司，所以我嬲咗佢。雖然佢話都係間唔中先覆下，又或者已經比之前覆少咗，om我自己都會唔中意，因為我同佢一齊真係唔會覆人。

咁久而久之，佢有呢啲行為，加上一直會有異性約佢食飯，佢自己都會出席，咁嗰排佢又少同我出街，我自然會更加呷醋，佢就覺得我都係見下朋友姐，因為嗰排佢生日。咁佢同朋友食飯就可以唔用電話，我都唔知點解，所以有時佢同異性食飯食到幾個鐘冇覆機，我就會有少少不安，我都知可能自己敏感咗，我而家都選擇相信佢，唔再諗太多，但佢已經對我有負面印象

咁你知唔知自己想要咩先？

咁佢覆嗰個係佢上司正常，反而要問點解影風景相都要send畀佢，有時你敏感啲都可以但係過多幾日用同一個原因咁佢就會覺得煩，如果佢少覆你嘅話你就同佢講叫佢覆返你多啲，你需要被重視，佢蠢嘅你就再提下佢等佢冇藉口唔理你

我有問，佢話之前成日講起個天色好靚，所以見到就想share 比佢睇。咁其實嗰陣講完都唔係幾開心，因為我冇諗到，後來都因為佢同上司嘅問題而嘈過幾次，佢覺得我唔相信佢。

月頭我有同佢講，你好似冷淡咗好多，又唔講嘢，佢又話唔係、唔覺，咁其實我都知佢唔想理我，嗰排佢對我冇乜好感，冷靜咗一排而家好啲囉，但佢就已經唔會點講sweet 嘢，多咗已讀不回，同埋有時會好大反應咁囉

邊個咁勁

不做狗做恐龍

佢一定好型好大隻

咁咪冇得食雞

做恐龍幾好 咩都有得食

我先係

拗手瓜

想同佢食雞

join？

Join 你叫到

食雪糕！

咖啡朱古力 好食！

join！

邊度唔明？

你好識揀時間上水 好眼瞓 我要瞓覺

我唔知你幾時眼瞓㗎喎

做乜呀花花

今日做咗咩？

點解咁問

傾下計

食咗雞未

食咩雞

食咗嘢未即係

哦一陣煮
你？

我都未 一陣間

食乜

三文
只要皮煎到金香咁就成功咗一半

檸檬汁

仲有一半呢

有工返

溝佢

練大隻變自信

同我拗手瓜

渣

訓醒

打佢！

Bin 佢

你好意思打我

想打就打

我喊

唔打

Yeah

唔好！ 我地笑佢！

咁你又鞭

笑咩

你恰我同薯皮
示弱 適時選擇

我都係

女友說想自己一個，要離開了

Ohhhh 她在

靠自己！

我一個打晒你地

去叫ptbf

哦

溝靚仔哥哥就有了

你連拗手瓜都唔敢

叫你來又唔來

要自信先得的

食完雞拗 我怕冇力

又笑

個女仔出街好主動
又有撓手又話同我出街開心
又約定下次幾時見
喺屋企就唔搵我咁制
雖然我搵佢佢會覆但感覺好被動
其實想點

出街AA
有時佢比多過我

邊度咁貴

有心事

自從看了太宰治

@笑笑 係咪喊曬口咁叫春所以叫做咸青口？

一個月內，失業加失戀
聽日係紀念日，兩星期後係生日...好痛苦

咁點解係青

可能係因為叫親嗰個係青頭仔？

點解？琴日你哋先鬧交但係咁快

咁樣咩

唔知喎 我亂估

係...佢突然話想離開，想自己一個，覺得咁樣拖落去大家都唔開心，大家都辛苦。我話願意改，佢話唔想我改

首先，佢可能係唔想你嘥時間喺佢身上面改佢覺得冇用所以不如都係慳返啲嘅心態直接離開， 咁樣對大家都好
其次，就其實可能佢根本都唔想同你再一齊，唔相信你會改得好所以都費事煩
第一點個出發點係想大家都好嚟好去第二點就名副其實憎你

似係第一個原因

我唔潮

遲來了 頭先沖涼加充電

老實講 大家會唔會唔啱相處 或者冇挑名嚟講 見你成日咁多煩惱 好似你成日擔心失去佢 多於你兩個一齊包容相處

係，我係不安多過佢，因為一直以嚟都知，佢可以隨時走，但我由第一眼見佢，我就堅定不移唔會離開佢...

我想落去跑步但係又想沖涼

咁而家點 跑完先沖 不過頭先落雨

我單戀緊一個人，但明知大家只會係朋友

你有冇諗住表白?

覺得未係時候住，同佢識左唔係好耐咋
你呢

想食鹽酥雞！！！！

★女傭疑為報復幫口罩「加料」 偷口罩塞下體再供僱主用

聽日先

Cls

1001

準備好未

開新po

交畀你喇周小姐

鳩

鍾意咗好多年嘅女仔終於出咗Pool

至少都唔係喊苦喊忽 有一種放下心頭大石嘅感覺

牙..

開新post la

我都唔明你嘅

推到cyin1001

u think u know me 打打打打打~~ on the stage...

I see clearly

開post啦Leo

不了

你老母